有無人覺得當年bulls vs jazz係最好睇嘅nba playoffs?

可能真係年紀問題，之後睇Celtics 或者lakers都無當年果種熱血

Rodman vs Malone,兩條茅柴

以前仇人見面咁。。。。宜家好似約frdly 次次都係你啊

記得有一場jordon準備走藍點知Stockton 一手偷咗個波打反擊，雖然最尾jordon力追都截得佢住，不過都差唔多到籃底

Stockton

jazz呢兩條友好多陰濕嘢,但YouTube搵唔到合輯

識睇一定睇奧斯塔治

好精彩

諗起嘈到飛起既米拿

好睇既我覺得一定係2011 finals
小牛對熱火
dirk 2011 一定係the best of the world
睇住佢carry成隊打柒兄弟團

個陣咪又係黑哨
MJ D明星雞

Magic 對bird先正lor

利申：未睇過

Stockton 瘦過咖哩

冇人會記得

Last shot推咗Bryon Russel一吓

唔講以為食咗藥

覺得ECF對溜馬好睇d

馬龍 EQ超高, 洛文d小動作⋯

事實兩個成日互整

推!?

郵差星期日唔派送

雖然打得好好 唔可以抹殺曬佢努力
不過真係吹得比較黑